【遍地開花】律政司人員都黎啦！

有律政司人員聯署稱受壓 檢控絕不考慮政治傾向
2019-07-30 HKT 15:14

超過10名律政司刑事檢控科律師，計劃發表聯署公開信，就反修例事件表態。（消息人士提供）
超過10名律政司刑事檢控科律師，計劃發表聯署公開信，就反修例事件表態。（消息人士提供）
超過10名律政司刑事檢控科律師，計劃發表聯署公開信，就反修例事件表態，指出從7月21日事件看見社會秩序崩潰，因此不能再保持沉默，要表態反對任何形式的暴力，亦理解市民對政府充耳不聞態度感到憤怒。

他們表示，這時期無論外界以至內部，都給予同事很大政治壓力，但檢控官有檢控和不檢控的權力，有盡量堅守中立原則，強調每宗案件只考慮證據及公眾利益，檢控決定絕不考慮被告的背景和政治傾向。

他們又說，不願見到有殺人犯逃離法網，有多種方法可以將疑犯引渡到台灣受審，因此堅決反對粗暴和倉卒的修例。

不過法官係紅底..

支持下

搞一場無成本預演罷工促成8.5全港大罷工達成史無前例嘅顛峰

法律人士需要支持

oush